蘋果日報：旺角女子被指偷拍示威者遭包圍 涉案3男女被控禁錮非禮

九龍區上周日遊行後爆發衝突，其間一名短髮女子被指潛入人群中偷拍示威者的容貌，遭示威者包圍，女事主翌日報案。警方事後拘捕涉案2男1女，年齡介乎23至31歲，分別涉嫌非法禁錮、襲擊、非法集結及非禮。3人今日被警方暫控以合共一項非法禁錮罪，當中一名31歲被捕男子亦被暫控以一項非禮罪。案件將於今日下午在九龍城裁判法院提堂。